msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-13T16:40:28.867Z\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-06 14:19+0000\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1399385983.0\n"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: /templates/footer.html:2
msgid "Develop Apps"
msgstr "개발용 앱"

#: /templates/footer.html:5
msgid "Developer Hub"
msgstr "개발자 허브"

#: /templates/footer.html:6
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: /templates/footer.html:10
msgid "My Submissions"
msgstr "내 제출"

#: /templates/footer.html:13
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "리뷰어 도구"

#: /templates/footer.html:16
msgid "Lookup Tool"
msgstr "검색 도구"

#: /templates/footer.html:24
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr ""
"따로 <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">명시</a>된 경우를 제외하고 이 사이트의 내용은 <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">크리에이티브 커먼즈 저작자표시-동일 조건 변경 허락 3.0</a>이나 그 "
"이후 버전 라이센스를 따릅니다."

#: /templates/footer.html:29
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: /templates/footer.html:30
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: /templates/footer.html:32
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "등록 상표 오용 신고"

#: /templates/header.html:2
msgid "Communication Dashboard"
msgstr "커뮤니케이션 대시보드"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: /templates/login.html:2 /media/js/views/login.js:10
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: /templates/login.html:3
msgid "You must sign in to proceed."
msgstr "진행을 위해서 로그인을 해야 합니다."

#: /templates/login.html:4
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "로그인 / 회원 가입"

#: /templates/_includes/attachment_field.html:4
msgid "Attachment"
msgstr "첨부 파일"

#: /templates/_includes/attachment_field.html:10
msgid "File Description"
msgstr "파일 설명"

#: /templates/_macros/create_thread.html:10 /templates/_macros/thread.html:15 /templates/comm/no_notes.html:1
msgid "No notes found"
msgstr "소개 내용 없음"

#: /templates/_macros/reply_box.html:2
msgid "Enter note text here"
msgstr "여기에 메모를 입력"

#: /templates/_macros/reply_box.html:6
msgid "Attach screenshots and log files:"
msgstr "스크린샷 및 로그 파일 첨부:"

#: /templates/_macros/reply_box.html:8
msgid "Attach another file"
msgstr "다른 파일 첨부"

#: /templates/_macros/reply_box.html:13
msgid "Post"
msgstr "올리기"

#: /templates/_macros/thread.html:20
msgid "View older"
msgstr "이전 보기"

#: /templates/_macros/thread_header.html:18
msgid "{app_name} (Version {version_number})"
msgstr "{app_name} (버전 {version_number})"

#: /templates/_macros/thread_header.html:21
msgid "(Obsolete)"
msgstr "(중단됨)"

#: /templates/_macros/thread_header.html:27 /media/js/views/comm.js:50
msgid "{n} note"
msgid_plural "{n} notes"
msgstr[0] "{n} 주의"

#: /templates/_macros/thread_header.html:33 /media/js/views/comm.js:60 /media/js/views/comm.js:142
msgid "Reply"
msgstr "댓글"

#: /templates/_macros/thread_header.html:41
msgid "Recent"
msgstr "최근"

#: /templates/_macros/thread_header.html:43
msgid "Unread"
msgstr "읽지 않음"

#: /templates/_macros/thread_header.html:44
msgid "Read"
msgstr "읽음"

#: /templates/_macros/thread_header.html:45
msgid "View App"
msgstr ""

#: /templates/_macros/thread_header.html:49
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해지"

#: /templates/_macros/thread_header.html:52
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: /templates/_macros/thread_header.html:55
msgid "Mark All Read"
msgstr "모두 읽은 것으로 표시"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:6
msgid "App icon"
msgstr "앱 아이콘"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:7
msgid "Viewing All Threads for {app_name}"
msgstr "{app_name}에 대한 글타래 모두 보기"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:10
msgid "Go back to app edit page"
msgstr ""

#: /templates/comm/main.html:3
msgid "My Threads"
msgstr "내 글타래"

#: /templates/comm/main.html:14
msgid "You have no threads."
msgstr "글이 없습니다."

#: /templates/comm/main.html:16
msgid "Hmm...an error?"
msgstr ""

#: /templates/comm/note_detail.html:8
msgid "Mark this note as read"
msgstr "이 메모를 읽음으로 표시"

#: /templates/comm/note_detail.html:15
msgid "Empty note"
msgstr "소개 내용 없음"

#: /templates/comm/show_thread.html:7
msgid "Viewing Thread for {app_name}"
msgstr "{app_name}에 대한 글타래 보기"

#: /templates/comm/show_thread.html:10
msgid "Back to all threads for {app_name}"
msgstr "{app_name}에 대한 글타래로 돌아가기"

#: /templates/comm/threads_nav.html:2
msgid "This App's Versions"
msgstr ""

#. the `v` commonly denotes 'version.'
#: /templates/comm/threads_nav.html:7
msgid "v.{version_number}"
msgstr "v.{version_number}"

#: /templates/errors/404.html:2 /templates/errors/fragment.html:1
msgid "Oh no!"
msgstr "오 이런!"

#: /templates/errors/404.html:3
msgid "The page you were looking for was not found."
msgstr "찾는 페이지가 없습니다."

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "더 불러오는 중 오류 발생"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도"

#: /media/js/settings.js:37
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: /media/js/settings.js:38
msgid "App approved"
msgstr "승인한 앱"

#: /media/js/settings.js:39
msgid "App rejected"
msgstr "거절된 앱"

#: /media/js/settings.js:40
msgid "App disabled"
msgstr "사용 중단 앱"

#: /media/js/settings.js:41
msgid "More info required"
msgstr "필요한 추가 정보"

#: /media/js/settings.js:42
msgid "Review escalated to senior reviewer"
msgstr "우수 검토자에 의한 검수 내용"

#: /media/js/settings.js:43
msgid "Reviewer comment"
msgstr "검토자 코멘트"

#: /media/js/settings.js:44
msgid "App resubmission"
msgstr "앱 다시 제출"

#: /media/js/settings.js:46
msgid "Approved but waiting to be made public"
msgstr "승인 후 공개 대기 중"

#: /media/js/settings.js:47
msgid "Escalated due to High Abuse Reports"
msgstr "어뷰징 보고로 인한 검증"

#: /media/js/settings.js:48
msgid "Escalated due to High Refund Requests"
msgstr "환불 요청으로 인한 검증"

#: /media/js/settings.js:49
msgid "Escalation cleared"
msgstr "검증 완료"

#: /media/js/settings.js:50
msgid "Re-review cleared"
msgstr "재 검토 완료"

#: /media/js/settings.js:51
msgid "App submission note"
msgstr ""

#: /media/js/settings.js:52
msgid "Developer comment"
msgstr ""

#: /media/js/commonplace/login.js:8
msgid "You have been signed out"
msgstr "로그아웃 되었습니다."

#: /media/js/commonplace/login.js:12
msgid "You have been signed in"
msgstr "로그인 되었습니다"

#: /media/js/commonplace/login.js:49
msgid "Error signing out"
msgstr "로그아웃 오류"

#: /media/js/commonplace/login.js:136
msgid "Persona login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "Persona 로그인에 실패했습니다. 입력하신 이메일과 연결된 계정이 없을 수 있습니다."

#: /media/js/commonplace/login.js:141
msgid "Persona login failed. A server error was encountered."
msgstr "Persona 로그인에 실패했습니다. 서버 오류가 발생했습니다."

#: /media/js/commonplace/login.js:209
msgid "Persona cannot be reached. Try again later."
msgstr ""

#: /media/js/commonplace/navigation.js:33
msgid "No internet connection"
msgstr "인터넷 연결 불가"

#. {n} is the number of characters left.
#: /media/js/commonplace/utils.js:28
msgid "<b>{n}</b> character left."
msgid_plural "<b>{n}</b> characters left."
msgstr[0] "<b>{n}</b>자 남았습니다."

#: /media/js/views/comm.js:67
msgid "Message sent."
msgstr "메시지가 전송되었습니다."

#: /media/js/views/comm.js:72
msgid "Message sending failed."
msgstr "메시지 전송이 실패하였습니다."

#: /media/js/views/comm.js:132
msgid "Cancel reply"
msgstr "댓글 취소"

#: /media/js/views/comm.js:215
msgid "There are no more older notes."
msgstr "이전 메모가 없습니다."

#: /media/js/views/comm.js:263
msgid "There was some problem marking the note as read. Try again."
msgstr "메모 읽음 표시중에 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: /media/js/views/comm.js:276
msgid "No notes to show."
msgstr "메모가 없습니다."

#: /media/js/views/comm.js:283
msgid "There was some problem marking the thread as read. Try again."
msgstr "글 읽음 표시중에 문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: /media/js/views/comm.js:291
msgid "By unsubscribing from this thread, you will no longer receive email notifications from this thread. Are you sure?"
msgstr ""

#: /media/js/views/comm.js:296
msgid "Successfully unsubscribed. You will no longer receive email notifications for that thread."
msgstr ""

#: /media/js/views/commonplace/hello_world.js:9
msgid "Hello World!"
msgstr ""

#. Page not found (404)
#: /media/js/views/commonplace/not_found.js:9
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다."
